## Теоретичні питання
1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

### Відповідь 1.
Кожен об'єкт має внутрішнє посилання на інший об'єкт, що називають його прототипом. У цього об'єкта прототипа також є власний прототип і так далі, поки ланцюжок не завершиться об'єктом, у якого властивість prototype дорівнюватиме null.
### Відповідь 2.
Метод super() викликають у конструкторі класу-нащадка, щоб викликати батьківський конструктор і на його основі вже зробити налаштування чи розширити функціональність.